就快6月，唔知悠二開舖未？

最近想砌機，如果悠二有開鋪時間就好

千奇唔好現家開
暑假咩硬件都高位
就算有折扣都唔會平得去邊

佢係開就開嫁啦
關咩事

真心，要平既，大把鋪可以平過悠二
悠二鋪一定唔係主打平

所以幾時開應該無乜影響

咁冇埋由第一日就比俾人唱網店賣貴野
悠二要打響名堂開頭剛剛開始賣得貴少少
一定俾人連環攻擊
好似t記都俾人屌賣得貴
當然同悠二唔係t記有關先係咁屌
賣得太平又唔合乎經濟原則
我唔係個啲乞丐黨
要求平，平，平同平
除非悠二好有資本

我當然明白悠二唔係靠平
但之前大家屌正都同中央田賣得貴
t記平

我唔想悠二冇啦啦變過街老鼠

以佢砌機級數 淨係砌機錢收貴過人都無所謂
同埋以佢個名氣 大把人跟死佢D LIST黎出機
佢推d list 入多d貨都冇問題

係邊琴開？

多機砌既話,砌得多好難部部都執咁靚

幾時開鋪

9月先砌機 慢慢等

sica

好似係 "6月內一定有 應該呢一至兩星期"

悠二請唔請人
好想日日同悠二瘋狂砌機

知道咩事同t店拆伙未？

我都想加入

應該有協議，同你個名一樣